敘超開波

星期三， 敘利亞超級聯賽開季， 現時敘利亞受到武漢肺炎侵襲，不過足協批准球迷入場， 但有人數上限。

CJC